召喚返緊h&m嘅同事

之前佢請咗我叫我上去簽約，話之前2至3日會叫我返工。但係佢之後冇打比我，但我有同事已經開始返工，點解

告佢毀約

屌你認真

有無出糧比你先，有出既咪由佢囉，唔洗做有錢收又有約係手

我返都未返，啱啱搵到工簽咗約，佢話2至3日會打嚟，但冇

絲打walk in定網上apply架？我都想做h&m

我walk in啊

hihi

打落間鋪問

幾錢同好無做？

同事？

我打咗，佢話一陣打比我

邊間？

h&m d女幾正

018

加油

018
比心機啦